葵涌邨狗狗宿舍set咗水馬

驚唔好撚住啦屌

呢個係紀律部隊宿舍

班狗做乜撚野

不過都狗狗佔大部分啦日日見十幾架狗車出入

其實狗車係近呢排嘅事 以前唔見有